[屠狼之鬼拉師傅]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1139]

咁個問題就係問：狼隊對曼聯嘅賽事入面，邊位曼聯球員為球隊射入奠定勝嘅一球而全取三分呢？

Slow

Post Match Survey[

上個po 1001唔開

thanks

topic

冬季轉會窗可以買咩人 補強

可以買正前但唔該咪再買啲要陪育既
買就買個勁過馬福既

然後右閘換撚左去啦

睇返琴晚個入波 今年啲狗屎運真係

有咩人選？

如果今晚猁和咗

上場咪冇運 華dee撻Q省中T仔入

係唔係傳緊趣皮

泰狗係傷定點

有冇人數過今年試過幾多次左閘換左閘

cls，又換

今季最多咪呢場同贏白禮頓個場有運
講到場場都負碌咁

冇運既場次一隻手數得晒
好撚好運隨時既兩隻手都數唔晒

依家唔會啦，佢全球停賽緊

冬季應該唔買
完季尾真係前四先買個勁邊鋒

好似停10場？ 轉眼就過啦

啱啱先知上個post爭啲誤中1001
好彩唔中唔駛俾你哋屌老母

乜撚野邊鋒
翼鋒就翼鋒啦

正正經經買返隻右翼 咪再擺綠木打邊啦

支那人？

唔係啊
打錯咋

邊有咁多如果

猁狗點可能找卡數都贏唔到

係FF就FF佢地輸啦

上場西布朗都贏唔到 呢d野真係講唔埋

點解基爾會變成咁...？

上場和波都汁到

勁過福頭無咩選擇wo

真咩
Cctoy都有得解？

我等緊人cctoy開呢個topic

呢到啲人夠場場ff曼聯會輸波啦，所以好難講

佢地思覺失調十萬個理由啦
基爾一定係收到風先咁講

未必係傷 換防守啫

希望找卡數傳d 武肺俾炸猁狗

點解連登仔會認為曼聯晒左雲迪碧克?

原來支那仔又開左新po

大6仔 想做9 VDB ??

嗰班傻鳩為反而反, 係大陸仔先咁撚認真開po

半季無乜出有幾閒, 返嚟適應都要時間啦

下場可能會用vdb
Vdb 打維拉應該有空間發揮

Fabinho 完美例子

cctoy鳩還鳩, 條友走去理波台嗰班假膠, 仲有班日日開po傻鳩五毛

唔會啦 今場Fred 麥湯休息左 下場佢2個應該正選

露底了.......

好鍾意佢啲sosad 同語氣好似眾人皆醉唯我獨醒咁

答案係拉舒碌柒

咪係

似睇完劉細良就覺得自己識好多野個種廢老

點解唔係拉ching?
拉師傅好咩?

你唔知出處係邊咩

Sob 話係 shift

你用普通話讀下

廣東話：碌柒

公海: 拉親碌柒

佢個樣唔似26碎

有晚fa cup冇link逼住睇大陸台
有個直播主(唔知係咪咁叫)叫福做拉師傅
同場仲有餅爺賭身家

想問 唯一右翼意甲幼幼 係咪轉會窗一開就可以黎曼報到

夠型咪得囉

係啦
尋晚已經擦緊福狗鞋
識做人

唔係10週咩

41212 有機會

上場係大sam啫
卡數係布魯士ja

布魯士加油

佢要停賽十星期，比貼士個fd賭佢轉去馬體

過多輪蘇蛇自己搞掂佢好過啦不過要贏到av先

預左豬先
感覺好啲

而家隊波處於風火輪邊個位

預備一個月不勝又吹炒蘇柴

屠狼之鬼rashfluke

亞視永含

google search到呢啲

佢22歲的確入到20球喎

妖魔化...
傻福而家入左Dark side

希望bailly咪再失驚無神傷

準備好啦 通常「贏埋呢場上榜首」跟手就輸到跌出前6 之後連勝幾場上返前4

完全明白當年椰子話領先總是很危險既意思

佢好似打到好順既時候就會自爆

咁嘅數據，插喉都要出

[今晚睇連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1128]

#537 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

果日睇條大陸link有個廣州仔叫福做拉師傅

邊個爆呢？
無人爆應該好難知㗎喎

上季季尾咪插喉囉

又或者比隊友陷害，諗起上次禁區手球

覺得風火輪大師咁做都不無道理嘅
telles同肥shaw都玻璃底
兩條友keep住踢下就差唔多架啦

龜：除左對手之外，無人可以越過我

google search 睇到2019年大陸文

據推特消息，英超第8輪，曼聯0-1客場輸給紐卡斯爾，主力前鋒拉什福德再次打滿全場碌碌無為。賽後，眾多曼聯球迷對這名英格蘭國腳、本隊青訓越來越不滿，呼籲冬窗馬上將他出售。

相關閱讀 - 還怎麼說？弗爵後唯索帥勝率不過半 最高還是那個男人

網友@PaulOneill69：「請賣走拉什福德」

網友@sakthidhar：「拉什福德你把10號脫了！你不配！跟他解約，1月賣走！他就會浪費機會，我覺得上魯尼都比上他強！」

網友@kovai_kusunbu：「拉什福德看起來真是啥都不行！奧萊在賣掉盧卡庫卻不引進任何替代品之後還挺嗨皮，真讓人揪心！」

網友@YimaUnited：「咱能賣了拉什福德麼？要是有人說還在乎這個笨蛋，就是撒謊！讓別的俱樂部去接盤他20萬鎊的周薪去吧！」

網友@_amin01：「拉什福德是俱樂部歷史最菜的10號！冬窗把他賣給謝週三！立即！」

網友@TevinTevezJones：「曼聯用了整整一個上賽季告訴我們盧卡庫是一坨屎，然後賣了盧卡庫，就給我們看拉什福德一場場連傳中都接不到？」

今朝開波前google出場陣容見到璜·馬他
以為出青訓
睇球號先醒起馬達黎

佢係黑人姐 邊似黑武士
btw luke im your father

歷史上最佳一月收購
sorry vidic evra

回購迪比

除非佢兩個傷，否則同Bruno三個都必然正選

簽到既話不如簽Alaba同老母
(預俾人屌)

攬shaw.jpg

黎緊迪比自由身 可以諗諗

其實佢真係幾癡線 一加盟就有貨交 仲要有幾可見到英超球員場均goal involvement係大過1

咁都係蘇蛇識買識用識教

蘇蛇

其實依家迪比成長左幾勁不過傳去疤多啲

就咁睇佢IG你唔會知佢係踢波

睇佢就完約都無一隊傳都知佢乜料

唔洗問啦，足金尻猴

數數日子佢應該差唔多時候會開個post吹奏史高斯

Welcome 迪比

艾拉巴都好

話時話拜利好似跑得慢左，
啱啱嚟果陣跑得好撚快，
哨贏奧巴美揚，又試過歐霸哨贏個好撚快既黑人

佢會mark自己人

龜：除左對閪手之外，無人可以越過我

睇埋個生涯先講，
vidic evra頭果半季唔係打得特別好，
但後尾持續帶嚟好多年既影響力

bruno起碼踢三年先講啦

Jesse Lingard

Rapper

綠帽9我dllm

沒有比較就沒有傷害

全世界吹緊曼痢爭冠 係時候下場風火輪

Bruno屌打4個唔係Top嘅前鋒

我般

Southampton, Bayer Leverkusen and Newcastle United are interested with Brandon Williams. Ole Gunnar Solskjaer will approve a loan for Williams

Manchester United are watching Norwich right back Max Aarons as they are keen to strengthen their full back options

成個大陸啲暴發戶咁

爭條毛咩 痢冇左VVD都仲咁勁

認真，佢助攻點？
我睇個幾場佢守都麻麻

上場awb傷左要用白lin同t仔客串右閘
點解唔留bw打杯仔/後備

後防無人爭頂

VVD制空都好撚勁，係會差左少少

應該話文沙狀態有無咁好
可以打到杯賽？

我哋有文西

我地有落河

右閘

我地曼聯鍾意玩逆足閘/翼

認真，sob有機會推Ethan Laird上

都比左兩三年時間啦
真係未夠班就要換啦 肯打下後備咪有得佢踢
曼城啲中堅 費蘭度 stones managa 踢唔店咪又係買過
不過連加特p我地都忍到幾年
可能你就覺得睇雲比沙卡啲進攻幾享受

右閘有jones

傳緊冬天想買max aarons

買到呢件又唔錯喎但好似疤狗都想要

呢件買啦

蘇蛇十場不敗未?
係時候反底

疤買左dest 點會仲買

FM好撚勁

Lin+ jones 換max aarons 啦

我覺得一半半
曼聯右閘其實好多人
賣得走dalot同文西就可以諗下
後面仲有件laird同bw

Awb 係時係要啲壓力

呢四件都俾唔到awb

Dalot 文西賣啦
Laird 同bw 借出去仲好
咪撚再t狗 冰打rb

呢件文員嚟加，你叫佢踢波？
話時話幾耐，呀前英格蘭正選中堅幾耐無打過正選？

上季足總盃

咁你借左出去都會收返黎
到時幾件都係差唔多歲數 都係20頭
況且aarons都講緊20m唔係平

睇返成年後備都無坐過
條友究竟傷咩可以看台都無影

南閘逼害我曼英撚（好似係）

laird bw 真係未得
我都想自己青訓上位

好似自從比人影到佢看台口upup比木狗屌就無左影

Dalot爭輸左正選，A米未必做水魚

係咪好似9up So9 聽日俾人炒？

A米 個deal好似咪price tag

返黎都係做bruno個司機負責接送

送午餐比般奴

其實隊內有無邊個同bruno fd？
不過諗起當年畢拿買，跟住同RVP好fd

bruno 個個IG 都留言
淨係憎占士

係

睇Dalot啲球王片，坐後備其實都幾好

van Bissaka啲進攻，真係

橫掂都係ff
不如ff佢輸波啦

尋日冇冰冇占
場上冇人可以屌
般奴冇得發火上唔倒力

DALOT 波底唔差, 但蘇一季果陣出親都無料到, BW 果陣好過佢

琴日牙冰即討球球都屌般 福推甩腳都屌般

唔出奇 對富臨 西布朗都可以和波

阿冰阿冰有燥狂

諗返李城福頭分半鐘球波就嬲 如果贏左 而家已經第一

有冇片

咪都係第2 得失球差猁一大截

究竟個陣咩事先sack in the morning？

今場比so b博到fred 同麥湯休息
對av可以出

麥湯有出一分鐘架

我發覺我曼啲黑人全部都四肢發達
頭腦極度簡單

妹巴除外

Lingardinho無正選去左打機做達哥

預視到下場基痢薯俾兩個絞肉中場一掂就跌

俾你重溫下佢無人工加個死樣，你確定？

連jones都可以當自己係球玉咁串咀 真係要搵個治到更衣室

對面個cash d出波好撚勁

治左啦 長期被受傷 已經比人調左去文員部

用Telles鬥9981

#mufc are interested in Norwich's Max Aarons #mulive [@SamiMokbel81_DM]

借返隻Laird比佢地啦

如果真係因為咁so9同方丈有得揮

當日續jones果時 蘇好似仲未坐正 應該木狗話事
睇返條片可以咁串, jones 係唔係有木狗痛腳係手

老老實實, jones 傷到咁真係有排都未到佢
麥, 冰, 拜, T, 文西, 文姬, rojo

fm妖人

Rojo 排到咁後係咩意思

當日山狗坐一坐佢個位 結果

rojo 季前impress 完so9 之後消失左

#mufc are interested in Norwich's Max Aarons #mulive [@SamiMokbel81_DM]

SoB: 哇呢條友世界盃亞軍主力？

Impressed by his CV

上次我都咁講過
有巴打更正之後嗰場fa cup有正選打

rb嗰場冇佢輸得仲肉酸最尾嗰球係唔夠力俾去中間 唔係到麥龜救世

佢呢種性格點會肯做後備

睇黎英超都似會停14日
屌你老母支那武漢肺炎

由v92 到so9

迪比終於ko到馬狗

最強的人已在陣中

2-3年？ awb踢咗2季都無喎，人哋立下嘅汗血功勞都不少啦，佢係後衛，佢守得好先係重點喎，定俾人右閘放題好啲？

打咗一兩場都剪到3分鐘highlight

仲要2020

好鍾意呢啲扭到又唔獨食既球員
引幾個再交個靚直線

RB果場 大把比賽佢都係
習慣就好

trying to buy him

正 借bw就得

看圖作故事

The Premier League say they are not discussing a circuit break this season.

No club has brought proposal to them, clubs not expected to meet again until later next month.

[via @skysports_bryan]

P仔係拉素踢成點？

後備
有得出黎都係踢十分鐘

意甲都返唔到生，見哂頂

想佢impress其他隊咋

傻福唔鬧得架

Rashford: "The full-back [Rayan Ait-Nouri] had cramp a few minutes before so I just had it in my head I wanted to go at him and make him chop and turn and just see if I could make something happen and thankfully in the end we got a deflection."

睇佢咁講又傻唔得晒

冇佢位啦 攻中唔夠Bruno vdb 嚟
左右amad pellistri James打戰術都好過佢
仲有福木馬

馬後炮咁講 尾段佢係多左自己突破

士砵亭個新中場Pedro Gonçalves 10場入10球

Go mu la diu

Bruno 2.0

我曼應該學狼隊咁買半打葡萄牙國腳返嚟🇵🇹
英撚就打後備同後防

葡超伏味濃
不過心術不正的確好驚喜

士砵亭買過nani cr7 bruno
全部都carry

藍天仔

anderson porto

狼 琴日個戰術執行力好

讀心師又出動

#MUFC are keen on signing 23-year-old Leon Bailey from Bayern Leverkusen. Bailey recently just joined a UK-based agency Unique Sports Management [Mirror]

FIFA跑狗

你數漏咗件Rojo 不過三個carry一個垃圾都抵翻晒嘅

痴線你唔講Rojo????

rojo 大哥

三個前線
rojo carry 後防

魔天奴係狼隊打成點

Lindelof都無講啦

linder 賓菲加
i said sporting

呢件都唔錯啦, 不過都30幾 要簽就Neves過嚟頂咗普巴個位, 佢啲遠射同長傳都唔錯

葡撚仲有Bebe呢？

廢到不值一提

仲敢搞呢d 抵佢被拋棄

Daddy話佢係「容易被欺凌」既人

Sor以為講緊葡超猛將

摩狗on9

迷冰迷到佢踢過邊隊都唔知

On9在用30M買白Lin囉

咁平都賣呢樣係賓菲加on9

用占士好過

下

條友咁嘅料賣到30M要還神啦, Rojo唔傷嗰陣仲好過佢先千零萬

你覺得姐

Rojo勁唔勁一回事，
剩係佢既傷患記錄，呢千零萬絕對係駛錯左

Man Utd: Nine times Bruno Fernandes proved he should be Red Devils captain over Maguire

唔要龜
In Burno we trust

34啦Moutinho

勁

咸豐年前傳過想買，唔知點解無買到

你咁講每年曼聯都要買50個球員

年經，我曼最強險簽陣

剛剛考完A level買Ps3玩winning會買齊佢同維路素

史奈達 維路素 莫天奴 加雷 加坦

史杜特文

Hummels

梅拿

曼聯買咗隻廢冰後一隻杯仔都冇拎過， 反而洛祖就有

Manchester United have reached an agreement with Indepeniente del Valle to close the signing of Moisés Caicedo for a fee close to €5m. The agreement between the two clubs will be made official in the next few hours. #MUFC [TodoFichajes]

Rojo如果健健康康佢打中堅同左閘既輪換係無問題，但佢傷仲多過踢，點搞

簽件幻幻都搞咁耐

Ramos boating

簽完拿拿聲上一隊
加拿屈仔都出好多下

收到wind阿龜打得幾好

華路素好野嚟
搭多件美利拉斯

亨特拿

升到好勁

終於傳下買右閘
而且都係英撚，唔怕會偏心AWB

無限next few hours

買多個有競爭力既同awb爭下幾好
梳而家幾出力 雖然能力有限

應該唔會冇啦啦又唔係離隊又唔係有紀律問題而換隊長

#mufc are still in contact with Moisés Caicedo's agents but it is not a done deal yet. The situation should be clearer in the coming days. The race for Caicedo is open but United still feel they control the situation #mulive [@FabrizioRomano, @podcastherewego]

Max Aarons/其他英冠右閘

好似幾好
買多啲扭得嘅都好
我曼班人啲扭波得啖笑

佢攞咗意大利passport但仲整緊英國工作簽證

駛唔駛隔離?

都唔會第一兩場就出

當年v92真係差啲簽到梅拿 佢本人都認左
但拜仁管理層打死都唔放

屌你老味搞成個星期都未官宣
手腳慢到

屈仔果場啦 快極都

下一個華一招？

呢件幾勁咁 我曼同里昂都叫有啲啲交情 問下都好

木狗： 不如俾住2m先+2m add on 攞金球獎再加1m

我個陣玩fm會買

我覺得前鋒黎講
享你 rvp 唔算top🙏🏻

所以隔離件Neves就追得過喇, 國家隊又同般奴夾開

同期大把人好過佢

其實狼賣jota個價都唔算貴
可能70m已經肯賣Neves

賣走普巴入呢件fit晒

#thfc against Fulham is OFF, the @PremierLeague has decided

不如停賽啦

Potm點投好
表現計都係般
但好想投費特
以為卡雲尼會有份

投左費特
btw又係般奴領先

場場出 屈哂

富咸多人中招 今晚又延期

鏝多人中就要佢地退出聯賽杯

足總杯取消，反正未開波

其實就可以全英超休2星期

GG

唔好俾痢回氣

差唔多年紀

神秘力量

之後真係踢死
除非歐洲賽好似之前咁一場過

#mufc plan to reopen talks with Borussia Dortmund for Jadon Sancho in January after having already agreed personal terms with the player. Sources at United say the club are seriously pushing for the Premier League title this season. #udlatest [@lauriewhitwell]

Jack Grealish’s dream is to play for Manchester United. #MUFC [@FAFiltvedt via @Muppetiers]

停一停 ，班慢熱球員又要時間上力

剛才中醫係片講福今季數據好靚，咁就上官網睇下，原來福已經14入球5助攻，睇黎好大機會破到上季入球紀錄，仲可以挑戰下30球。

呢個真 依家閪鬥閪我哋數字上都仲有機會

柒福同鳩馬上季係咪都23球?

仆街 自從睇完張相一見到佢個名即刻有畫面

季初嗰三場真係肉酸到

真係休就唔只休兩星期啦 英國爆到咁仲要隻病毒變埋種 隨時又好似上季咁停三個月

上季咪又係咁 一復賽即刻連贏幾場

但係佢miss左唔少機會都係事實

蘇狗應該今個月拎最佳領隊
得高普同佢爭

又又又般奴

好似係，至於今季，馬就有5助攻，不過入球就少福10球

一個差唔多場場有入波或者助攻, 唔係佢可以係邊個

雖然有時都會叫佢般狗
不過曼聯呢家都只係般奴朋友隊
所以我都係投左般狗

終於

永續player of united

Erling Haaland is the only striker target that has been mentioned for Manchester United. The Mino Raiola link is not as big an issue with Haaland due to the personal relationship. [FAFiltvedt via Muppetiers] #mufc

無興趣 揸到退休

Harry Maguire was visibly demanding of Wan Bissaka to drive forward more and was asking Nuno Espirito Santos if his side really wanted to play football towards the end of the game.
(@lauriewhitwell, @TheAthleticUK)

仆街肥佬係佢經理人?

Jadon Sancho is still the top target for the long term transfer list for Manchester United. #MUFC [FAFiltvedt via Muppetiers]

留意返上季福好似傷左一段時間
果時都蝕左好多

不嬲人地出面睇我地球員都覺得好勁好正
睇親人地po 都會丁福般普湯費馬卡綠果啲
係自己友不滿佢地無每一個餐士都入波姐

除非歐國盃取消 唔係應該好難停咁耐

仲有人呢家先知

剛才中醫post咗福個xG出黎，福既入球係大過xG, 但佢miss親果啲機會有時係畫面上都真係幾肉酸，就好似對李城一開波果下咁

唔係不嬲笑鳩佢玩難度挑戰波？
難度分無8分以上嘅波都唔會直入

80m咁撚串

唔係肥佬set 埋d 仆街回購同回佣terms 連木狗都知係搵笨應該黎左曼啦

唔會全世界就你英超押後歐國盃啦

咁你英國自己搞唔掂都冇辦法

所以其他聯賽唔一齊停英超都好難一刀切停哂
最多咪慢慢玩補賽囉

OFFICIAL: The Premier League have "full confidence" that the 2020/21 season can continue due to the low number of positive coronavirus tests across the overwhelming majority of clubs #mufc

我唸唔會停 個別球會多確診最多postpone之後就補賽

曼城有邊個球員中左
倫敦係咪仲高危過曼徹斯特

Walker Jesus
前日另外多五個職球員中招

港奴真係特別唔同

一睇就見到用PSG仲要出Di Maria

Greater Manchester 入 tier 4

買mejbri 個年好似想買埋佢，但佢續咗約

跌穿10度喇

Manchester United are still interested in signing Jack Grealish. He is one of the targets for next summer, he’s on the list. #MUFC [@angelomangiante]

其實點解我哋福馬把握力咁差
明明有速度又有盤扭技術天份
同埋綠木真係打返正前啦 再打右翼真係浪費佢 佢喺禁區把握力咁好

紀律麻麻喎

Timothy Fosu-Mensah is considering his options with interest from Marseille and Hertha Berlin. #mufc have offered him a new contract until 2024 #mulive [sky]

見大把反普成日J要簽夏蘭特就知大把傻鳩唔知

Manchester都入左Tier 4

Isles of Scilly仲守得住tier1

哈佬 hehe走咗之後 已經好少真曼 佢真係第一 可惜琴日最後一場都冇份踢

好凍

我曼雖然第2名無啦啦7下7下爭緊 champ
但好多位置都係唔夠強咁
出到去歐聯都係出醜
趁今年專心聯賽話比出面啲球員知我曼都有啲野心
下年入返一兩件好野就可以 aim higher

費sir生日快樂

hehe 都計真曼？

希望佢下年五月尾收到份禮物

無端端傳max arons

佢助攻一定好過awb

下年大家正常返冇咁易爭冠
今年搏亂偷雞盡做啦

當然
如果木狗買到佢，配合amad應該右邊有返啲嘢睇

平時唔好打得咁閪激親佢老人家好過啦

死熱狗又有得postpone抖耐啲

大奶奶

Yusuf Demir, the ‘Austrian pearl’ of Rapid Vienna, is chased by Manchester United and Barcelona. He will cost around €8-10m and may leave in the January transfer window. (@AdriCarmonaNK) #MUFC

呢隊波（某幾件球迷公敵）
所以，唔好唔大希望就唔會失望

買得aarons應該會放棄Dalot同bw

Bw借出去
Dalot 唔知起a米打成點

Cherki講明只去皇馬

黑肉妹bw啲frd

Premier League Game Week 15
Home v. Wolves (W 1:0)

- 贏波所以蘇sir 重回合格分數
- DDG 開季以來第一次做MOTM , 但8.32分並唔係佢個人新高, 對PSG (9.15) 同對紐 (8.51) 兩場比今場高分
- Telles 第一場英超低過6分
- 拜利第一場英超合格
- 馬迪6.67分係今季個人英超新高
- 自從輸熱1:6 之後, Bruno 第一次連續三場低過7分
- 諗唔到戰犯俾綠木定馬仔, why not both 兩個係成隊唯二唔合格, 亦係常規正選唯二平均分唔合格球員
- Cavani 連續10場合格, 全隊最長 (另一個係麥湯)
- Shaw 今場6.06分高過Telles, 蘇sir 算換岩人嘅, Shaw 平均分終於拉番去合格

屌你老母11度同條女去嘉頓山
凍撚到兩個攬埋一舊

蘇蛇個分應該要再高啲啦, 輪換麥湯費特, 卡叔正選馬仔後備

仲要係執到3分, 無理由啱啱合格

天寒地凍, 除咗戇鳩唔知有咩好講

佢著短褲

On9飛咗佢啦

合格都算係咁, 硬係有好多人俾0分1分2分

佢同你講？

山上幫佢取暖

唔使返7仔？

嗰啲完全係亂鳩咁嚟

幾個呢到j到出血都係
de ligt haaland lozano

呢件一般般, NO J

其實可能係大部分都係咁

老實講，除咗列狗同痢狗之外，邊隊波嘅球迷都好憎我哋？

利申：00後曼迷，波齡冇在座咁多位師兄咁耐

之前大把人j

有咩好恨，而家抖左，之後咪又要還，我地場補賽到而家都未踢就知個賽程有幾癲，針都插唔入

樹大招風
費Sir退休之後少咗好多反曼

車狗阿狗鏝城都憎我哋啦 我以前都仲當車狗係競爭對手, 阿狗由十年前淨係爭4踢埋啲華而不實嘅足球都咁撚串就憎埋佢哋

你當 馬撚 同 車狗流？
呢度都大把癲狗啦
仲未撚計啲賤種皇

因為列狗丶痢狗同我哋係世仇關係，所以除咗佢哋我諗唔到其他
阿妓最撚憎一定係熱狗
軌最撚憎應該係妓or 熱？

香港連登高登班阿狗應該都好撚憎我哋

報咗價喇之前
人地非皇馬不去

如果球會級別得列狗猁狗鏝狗
連登呢到你當猁同軌最憎曼啦

因為我呢幅圖參考

利申：係近呢一丶二年既資料
Btw,之前上網無聊查到，原來而家英超最多人憎嘅係軌
Source:

其實awb除咗一對一tackle個一下 防守真係唔係咁好
啲位置感好差
但未至於要換
我覺得最好簽件即食 同佢先有良性競爭
而且事實上依家足球對兩閘嘅助攻需求都係高咗

有時真係諗唔明蝗有咩吸引
踢得唔好 但個個都追撚含咁
仆住去

嗰陣我哋連續兩年決賽, 鍠狗年年十六郎啲吸引力都係高過我哋

啲球員都痴撚線
個主席仲要閪過人都照去

住荃灣都好撚有錢?

是咪荃灣西果d高尚住宅區牙

唉武肺仲爆得咁勁
睇黎下年都去唔到睇波鳥

嗰度好平咋嘛港島半山就話啫

唔好意思，師兄，想請問下馬撚即係指邊隊波嘅球迷？

阿仙奴

山上面咪有錢區，近深井都有堆有錢樓

Ching幾億身家？

History

有波睇

我覺得FA CUP之後可以押後一星期休息
反正足總杯都係出後備
變相有兩星期休息

根本都唔會停到
人工病毒黎
唔踢嘅話啲球會經濟一定頂唔順

英國好似好多地方封城
咁悶梗係要俾娛樂啲人
肯定唔會停

卡數如果偷雞贏到
係咪終於可以試下坐榜首

諗下好喇 等陣就同我哋一樣補時入波絕殺。

下場要贏Av十球

皇者猁私家g嚟唔好ff咁多

猁輸嘅話
我哋多一分喎

利狗輸 我哋差兩分咋喎

無可能輸啦 狃狗反擊無威脅

準備神秘力量

等say thanks 紐卡素

嘩 咁都護到

紐個龍拉一拉文尼隻腳，唔係應該文尼快少少

唔係咁啱用晒神秘力量掛

卡數個龍勁到

Darlow 勁撚到

完未

紐卡素個龍好撚勁

good job

猁連續兩場對面龍上身

莊士東

利狗失分

好好睇

如果下場我地贏AV 10球...

下場如果贏左就

猁失分0-0紐卡素

抵撚死

thanks 紐卡素

贏波都難啦

9球夠榜首啦

痢失分

下場維拉愈嚟愈似風火輪

結果輸1:0

布魯士幫到盡

名縮

痢

睇個勢我地下場踢亞視西波confirmed

猁又失分
不過人哋Thiago 出返嚟

高普有份整到風火輪咁撚高

屌啦媽 好撚勁

仲要係季初未上力時比左寶貴三分我哋
仲有邊個名宿幫手

Kroos一食牌，幾個蝗狗即刻由遠跑過黎圍球證
學晒以前疤啲野

有冇機會同分之下雙紅會

差好多得失球喎

都唔知幾時先補賽

係wo
點都打少場
希望班友到時心理壓力細d

得失球就算啦
不過場補賽一日唔踢都係唔洗諗

係囉 維拉都好難踢

猁迷叫春話今場本身係要贏撚硬 唔係人地踢得好 係自己踢得差

維拉都係風火輪

我地都係
李城阿狗

某程度係，salah自己射失左幾球

預測之鬼 - 熊餅

事實今季踢得差既 主場對熱狗 作客對RB 火雞
其他賽事中規中矩

今季1:6同之前果d全部踢得勁差
係之後風火輪到依家

快呀 屌

呢件正野

上一季明明都熱門 點知都冇轉到會

Lewis就走左

而家個勢同 sob第一季反 cup巴黎個段連勝好似
希望唔好又無啦啦連輸/和三五七場

下場贏埋同分
So9黎緊唔閪既話一世迷so

根本西甲嗰兩隊都係賤種

條友不嬲都吹大咗, 佢自己又以為自己真係金球獎lv嗰嘢好笑

希望班大帝下場生性啦
等左7年啦 終於有機會搶下榜首位置
有得坐下榜首都好

猁

下場到我地失分

要贏AV十球

笑死
Salah嚟PL好似季季都係入最多波都仲俾你話吹大咗

返緊工周街都係曼外套/羽絨 幾耐冇見過

痢狗春秋

AV作客淨係和同輸過一場
成績唔差過我地

仲要7場失得3球

好撚惡打
馬天尼斯又咁撚勁

2017 年季初咪上過榜首lor....

咩呀，對維拉贏到嘅話咪同分去打雙紅會囉

死痢狗和撚左
就賴傷中堅

柒咗，小計咗對面一場

0：0諗唔到點賴

咪係 痴9線 咁都可以拉埋曼落水
輸左仲得了既

猁輸俾修仔咪得囉

睇表演喇

我都計漏左

B隊輸撚硬啦
B隊贏到A隊我上大帽山影裸照呀

二隊點會輸比一隊，二隊整係對我地先會出盡力踢。

你影怕醜草裸照有叉用咩

紐記好波

呢d垃圾page睇少d啦

依家風火輪高位

贏到都偷笑啦

之後Free fall到降班區

龜同馬迪要高分過bailly啦

屌拿星杯賽出哂青年軍啦
今年聯賽個勢咁好

賴人哋做咩出全力損人不利己

紐記個日本前鋒已經走左？

因為我地頭場姐
個d同阿仙奴季前榜首一樣

去左伊巴

九球就平得失球
入多九球之後我哋入波多過猁
可以上榜首

武藤嘉紀？
我記得佢好似入過曼聯波，仲要好一入入兩球
同埋佢幾靚仔

都唔知佢地驚乜
蘇蛇風火輪一定會令我地輸波

贏左先啦，你估AV廢架咩，中場機動力高
McTom 對 McGinn

上季仲護緊級，估唔到今季咁撚勁

啱啱睇中醫新片，原來福數據已經同son 一樣

AV炒利狗 7:2
邊有咁易袋三分
輸梗啦輸梗啦

有d似果個木耳

Welcome McGinn!

唔睇邊有得笑

D清早！

0:0

邊有位比佢

識d野

中後場得麥湯 牙fred 馬迪
普巴計半個
如果多線作戰點都唔夠啦
不過冇可能買到

食完先慢慢影啦

咩呀華dee咪入左波

上季講架dllm

忠臣布蛇幫到手

點解隊隊都好似唔記得曼城， 佢踢返哂啲補賽都係爭一分，隊波一月再課金買返個前鋒應該會上返正軌

我地黎緊對利物浦 阿仙奴 車路士 曼城 熱刺
都係要作客 唔好比咁大期望

我地主場成績咁差其中係因為打強隊
下半季就到作客成績差

連加特1月將離曼聯 市場上仍屬「搶手貨」

英超錫菲聯希望在一月份租借曼聯前鋒連加特（Jesse Lingard），他們已經和紅魔進行了接觸。

Yorkshire Live披露，錫菲聯教練華迪（Chris Wilder）與曼聯進行了接洽，表達了租借連加特的意願。錫菲聯今季表現不佳，14輪後只積2分，在英超墊底，為了謀求最後的護級希望，華迪希望加強陣容。不過，由於連加特的工資水平（週薪10萬英鎊）較高，錫菲聯承擔不起，他們只希望租借半個賽季，承擔部分工資。

28歲的連加特今季在蘇斯克查手下徹底失寵，至今還沒有在英超聯賽中出場過，只是踢了一些聯賽盃比賽。曼聯願意放他在一月份租借離隊，減輕一部分工資負擔。

有意短期租借連加特的球隊不在少數，除了錫菲聯，阿士東維拉、西布朗、些路迪和格拉斯格格拉斯哥流浪都對他很感興趣。

之後跟埋錫菲聯踢英冠

話要贏英超其實太大想頭
但係比班球員有個推動力 知道每場都唔可以失分既心態係好緊要

日本嗰個？

最緊要有動力
衝下冠拎唔到都保到前4

即係麗城再入？汀蘭居果邊？
果度有平有貴啦，
平果d 咪正常私樓價囉，仲連車位tim.
其實有shuttle 從來唔代表貴，只係代表公共交通唔方便。
仲有人地屋企有錢，唔代表佢自己都隨時攞到十幾廿個出來，諗多左啦。
零用錢多極，一萬幾千好未？
又唔係個個都係劉鳴偉。

放棄R霸衝英超啦

有shuttle 只係代表唔介意比管理費

起碼狗會無, 鄰居英超冠軍長期次熱, 而家升到同猁狗平頭

果度一定要shuttle, 唔想俾都要俾，真係返唔到屋企架。
但海景方向係靚嘅。

蝗疤輪流讓分, 送下體會拎西甲

首要杯賽 歐霸咪再出般奴

葡萄牙木乃伊

傳說中踢少一場差3分
立哂flag啦

諗起聽見下雨的聲音個mv, 男主角又係返7仔

今屆堅似李城嗰屆，啲強隊閪哂， 邊個抵得諗一月課金好大機會衝冠

不過一定冇曼聯份

拖肥踢少1場爭4, 鄰居維拉踢少兩場爭7分

啲分緊湊到

奶咗咁多鑊風火輪, 曼迷切忌有自信

課左金買力架幻幻 黎緊買埋厄瓜多爾普巴x簡迪混合體
曼迷要心足了

爆大冷，亞視或者拖肥贏英超

然後今季使得最多錢果隊既球迷屌哂老母

課金唔等於衝到冠

其實想知今季有邊幾隊洗錢多?

返嚟都要時間夾, 其他隊笑下抽水都算, 唔明班軌點解咁快就笑自己球員

McGinn上季抖左大半季，影響都幾大

吹大咗根本唔凍

冇幾何係畫 so 9 笑人

咁又過完一年, 渾渾噩噩好似乜嘢都無做過咁

其實依家猁依家咪又係好似曼早幾年有季又係踢極都係和波

mcginn 基本屌打mctom

遲下卡雲尼會被人罰停賽， 大家知咩事啦

馬仔儲咗半季氣, 係時候出嚟carry了

轟啦
成日話2億大軍

又係時候貼隻爆閘狗個張圖出嚟笑

六戰神

卡雲尼勁定法卡奧勁?

林伯死全家未

全盛應該係花膠
馬體會神鋒之名贏左幾次歐協定歐霸

ziyech chilwell silva都有貨交

係水魚咗最貴嗰兩件

一定有呢到啲曼聯擁躉支持佢嘅，覺得佢同達蛇都勁過蘇斯克查

死左好多次啦

當日我笑kai就算飛機片都好平傭既時候
呢到都好多人撐佢咩好有靈氣, 技巧細膩

是7星戰隊 加埋個黑人龍
買左半隊人
原來最強都係基奧特

記得季初隔離台咁樣排
達>>>>>>>>>>>>>>>撚>>>>>>>>>>>蘇

Daddy第一季

咁十幾廿個就容易攞嘅
不過睇吓肯唔肯幫囉

應該唔係講荃景圍嗰啲啦 荃景圍邊望到海
應該係麗城再入啲嗰啲 金麗苑嗰類 但有錢都係佢屋企人有錢 唔代表條女都好有錢。更加唔代表會幫你還錢
佢有冇太睇得起自己。

摩狗第一季聯賽踢到pat屎咁
係歐霸救左佢

打少場爭三分

輸硬啦劇本黎

現役中鋒計豬腦應該top5甚至top3

下部仲想買amd

食屎啦 正垃圾
永不録用

正確嚟講應該係當年阿積士個領隊救左佢，決賽對daddy都主攻

阿積士仲要後防當年有熱個山齊士

但效能amd真係勁過煙廠喎
早2年前買煙廠都俾人笑傻仔

果堆唔算有錢啦分分鐘村屋撚仲厚底

唔撚好呀, 咪撚信連登仔推amd cpu

amd cpu出名driver經常出事, 普通用家效能性價比爭少少無所謂, 點都係揀intel求穩定

唔明班友點解仲要推, 覺得唔用主流嘢特別啲

淨係識用跑分黎打飛機
極唔穩定有撚用咩
開始明點解it狗台無人推薦amd

同個分煙條最多貴一千幾百 比佢賺算 穩陣啲

以前成日撈亂佢兩個 覺得好似
估唔到兩個都有份踢曼

咪信呀, 效能再勁成日出事有鬼用咩

再勁嘅球員落唔到場一樣廢

唔想做電腦工程師就點都係揀intel

開心大發現史高斯個女咁索

岩岩睇返原來當年歐霸決賽正選11人
依家得返清新普巴馬達福4條友
d人換得勁快

連登硬件台唔係一向推amd cpu

諗住出年年頭有錢砌機就mon咗硬件台兩個月, 見人地問intel list無乜人理, amd list就一大堆人覆

狗餅...求救
4900 + rtx 3080
有無咩patch 可以裝

打手post?
正常無限budget一定推i9

唔係咁開心下嘛

佢會唔會好厚面皮賴死唔走
抵撚死 搵肥佬做經理人都冇人要

3080成七八千銀, 剩係cpu+display都要皮幾嘢, 有錢真好

btw, 唔識唔好亂嚟, 都係拎返去間嘢搞啦

利申: 唔識

black friday 搶到
58xx

早7-8年前兩個都神鋒嚟

借都叫搶手貨

雖然係話cdpr仆街, 見到cyberpunk係intel同amd嘅效能, 就知打機揀intel實無衰

係咪睇唔起我地時代14

清新好慘
點解唔俾佢走

你消失個幾個月點過

你係弱智定文盲？

好凍 攬住我

季初咁排好正常喎
上季車狗走左世三 冇買人 成班青訓 都有前四
達就有fa cup
點估到今年林伯今年買左成億都咁廢

3個入面 so 最多錢買人 主力又冇走
對佢期望一定大過另外2個先

輸咗俾阿同熱嗰陣呢到都係咁排啦

我覺得個場係嬴爆炸, 佢一個人掃晒

一定係去左大陸/ 東南亞玩女

無消失, 扮失蹤型下咁解

知道你地講波邊架, 要忍住唔講幾辛苦

2 億呀
蘇最多錢買人??????

轟最傷真係傷左ziyech
買咁多個最有用係佢
kai都仲可以觀望
werner就真係踢左咁多年d把握力仲係咁撚廢

其實曼都好似係開2m轉會費

布魯士 真曼

車狗上季ban轉會, 計哂兩季蘇蛇係駛得多啲嘅

想走咪減人工囉

So唔覺唔覺用左3億架啦

結論，愛華頓太乞衣？

麥佳亞80m

佢揀人有一手, 買返都叫有表現, 仲將前朝水貨訓練成才

兩季加埋 so9應該多d
bruno 50m
麥龜 80m
awb 50m
james 15m
vdb 40m
telles 12m
diallo 20m

havertz 70m
werner 50m
chilwell 45m
ziyech 35m
mendy 20m

望下其他隊啲中堅, 呢80m洗得算啱架喇

請支持隊長

人事方面So 9 真係唔錯既 (買人清人同埋幫舊人重生例如歌王)

屌奶星原來聽晚就踢
踢死人咩

我地萬年青訓唔係想着11定唔知7咩？

哪兒來的勇氣

英人20m 曼聯買20m 水魚木狗又多5m
差唔多啦

當時市面上係撳住搶㗎啦

想成為曼聯版享利

都唔記得awb咁撚貴

我寧願買啲不知名人
求下未來維迪出現

拿拿聲輸咗佢等曼迷唔好劣鳩

So9應該接之前已經搭通天地線搵搞事分子

軌唔止喎 Pulisic 50m Kovacic 40m
依兩單ban轉會前搞掂

不過咁講，我曼啲後防食玻璃大
80m買個正常人，非玻璃構造係正常（好似係）

熱鏝都有份抖
十月到而家仲喺一週兩賽

transfer market 資料
2季net expense 235.15M歐姐

其中必定要買, 用係補中堅同右閘兩個人都用左155m 歐
sob其實有得佢揀黎買既係得80m 左右

其實雲拿幾勁可惜係大哂鬼

扣翻lkk嗰筆70m
一年洗100m多啲差唔多啦

當時個情況根本無得搏

今晚打個跨年丁先

計成績
依家我地排第二，上季排第三
係抵既

你唔使飛咩？做咩睇波

三季用左230m euro唔算多啦
而家AV 西咸 拖肥 一年都60m above

依兩條友用155m先係問題
不過算啦
上面話齋keep住少傷有得出算係咁

買到不知名人
到時打得差又屌唔夠班，浪費錢，姑寒唔買出名既

費sir今日79歲生日

Fulham ATV一年都可以使1億鎊
我曼好似好窮

琴晚睇段評論，個pundit話有時要現實啲，事實上猁實在太強，蘇斯克查可以喺一年之内將曼聯帶到緊逼猁其實已經係好撚勁

都無辦法
當時又真係無更好選擇同埋擺明搶你錢

咁車狗都要扣返世三條數

但馬仔無左說明書

見到真係笑撚左
我曼最後有前四偷笑啦呢隊閪波

上年半季有架

我曼好似好耐無買過非水魚，平靚正人

我仲停留係 Evra Vidic Rio C7 年代

講緊林狗
呢兩筆都係沙利時期扑鎚買

前朝遺害太強
LM睇世界大戰

曼急住要，又即時見效，算係咁
真係跟連登仔咁諗用Tuanzebe同Young咩

咪用係高華錫 pulisic到

感冒童落親場都死老豆咁樣，見到都唔開胃

其實除左林達蘇之外
可以拉埋摩蛇入黎風火輪
條傻鳩4場拎2分都係柒下柒下

lm 睇迷摩咬你

Bruno 55m咋 仲要150k wages
如果福把握力好少少
Bruno 而家起碼值一億

邊位巴打咁撚勇敢
用OG王Tuanzebe ，FIFA都唔得啦？

你有幾可見Terminator識笑

冷面殺手係咁上下啦, 蘇蛇上任之後笑多咗架喇

桃花依舊 人面全非

如果真係想下半季被人叫爭冠分子
馬仔一定要返生

其實有健康b 仔, 就真係唔駛買隊腸
健康b + 冰 + 屎波 + t

怨婦

計net spend唔多準
未計賣摩拉達條數
仲有車狗一年賣走咁多青訓

如果咁計 利狗 vvd Allison 都係免費

Bruno而家都起碼值一億啦

摩佬 : 你用緊嘅麥湯係我一手提拔, 費特冰人馬迪普巴係我買, 甚至麥龜都係我睇到先架

transfermarket Bruno 已90M
睇下我曼冬天清到幾多人，收返啲銀兩啦

你果時都未帶帽

般盧都唔平靚正

兩季前打強隊一定係泊大巴 中間比人遠射
而家識控住個波 後場組織 雖然交左好多學費

以前基佬突係阿妓打正題咪又係俾人屌到甩皮
而家講到下下到靠佢救世

Respect

用到咁撚樣

利申：本身迷摩

rio點樣平靚正

駛乜打強隊 就算打弱隊如果60分鐘領先緊
條撚樣一樣泊大巴
然後臨天光俾人迫和

咁林狗嚴格黎講係一季用220m喎

有哂畫面

條友弱智
上到球場一定俾佢456

睇今季熱狗就知
On撚99咁臨天光瀨尿都唔知睇左幾多次

已經習慣性無視d 0,1,2分...

輪換費特麥湯都係狼隊身上拎3分，一定唔會係012....

一係就買多隻中鋒

hehe motm

風火輪上到最高點未

現實係B加盟呢幾年，未有一季可以穩定出場
呢D球員永遠信唔過，B / Rojo / Jones / Tuanzebe都一樣
比你勁過Nesta都無用，球隊最後都係要用返冰+龜

我地啲青訓龍門一年夠搶咗聯聯唔少分啦

唔知係射得柒定係次次都上身

Chilwell 我地四唔到真係可惜
繼續用件無鬥心的肥shaw
Silva 今年都36 用多2季都退休啦

馬狗好明顯係佢自己問題
而家既進攻模式都做到唔少波俾佢埋門
係條撚樣自己 ON 9 藍天

蘇蛇帶住依隊波有得比獌狗打飛機爭冠

Welcome 布歐!

happy birthday 🥳 love ❤️

上面除咗維迪同艾夫華都係貴嘢啦。。。

加陣曼聯買啲牛奶仔返黎都千幾二千萬。。唔會再有平嘢ga la, 前幾任領隊加管理層on 9 亂買人, 隊隊開天殺價， 自己隊內人工又高， 個雪球越滾越大

而家費特成材後係咪唔洗再提話買紐記長工兄弟?

Heaton 條仆街

真呀, 成日傷出唔到場再勁都無用

Rio 30M+ 打左咁多年
贏左咁多嘢，全盛打到世界頭幾個中堅
我覺得值

嗰兩條友聰明仔level

我果時未出世

30M當年唔平啦 破曬當時轉會費紀錄

RIO係有買貴無買錯

法卡奧勁啲，把握力一流

卡雲尼有段時間係俾人笑專入高難度波，好易miss easy chance

格狗比多啲錢冬天買人搏一搏啦

最衰木狗啦, 唔買保定, 金章安同爛牙佬俾摩佬

肥梳有鬥心喎, 上場補時福仔入波嗰陣, 都殺到入禁區幫手

同ddg一樣有競爭先有進步, bw同清新俾唔到競爭佢兩個

我數到對上一個平靚正嘅係小豆

Timothy Fosu Mensah has turned down Manchester United's offer of a new contract and is looking to leave the club

上年中場天殘地缺,普D態度仲要衰過而家
難聽D講句無一個人靠得住,長工兄弟都要J住先

我曼應該再借啲大後備出去 (Jesse, Jones, Rojo)
搞亂個party佢

斷腳前瘦梳天上第一

聯聯

普巴份約係木狗轉捩點,

如果夾到佢300k續約, 就叫整返好人工架構

400k續就叫木狗仆街死啦

呢樣野真係要佢自己搵番出黎
佢依家同隔離auba一撚樣

ajax梗係主攻啦
ajax即係巴塞體系
告魯夫嫡傳
進攻足球係血肉係骨髓
應該佩服

仲借？直接賣啦
借嘅話對我地咪冇得出

注定帶帽的一生, 我都想試一次

屌喇星凍得滯打錯字

利申: 著短袖

法國個post推得好快
各位手足今晚有冇野搞

斷完腳之後都唔知佢踢咩
我曼斷完腳啲人都無咩好結果

熱血Smith

後生係要交下學費
而且啱啱到又要適應
最緊要自己唔好失信心

我可以幫你

Lm睇鏟草

呢兩季肥梳其實好咗, 起碼睇到有進步

龜雖然成日都屌佢
但由加盟至今 接近場場打足
而且改善到制空力 加上佢少傷
好過買件勁野返黎傷半季
AWB 都接近全勤 黎左起碼右路冇放題
唔係話條防線勁左好多
但起碼出到場穩定有40-60分的表現

好似有add ons?

唔好, 我想佢地失去信心敗走英超

好似係拎金球獎 歐聯 再加10m

有幾多球員係轟敗走之後番生

New from Manchester City: First-team training resuming today

City say: "The full Covid-19 bubble underwent testing yesterday, and results have so far revealed no new positive cases."

下星期三又要踢

肥shaw要有人挑戰下佢正選位先進步

有段時間全場俾車屌打
係咁㩒平安鐘

12碼Van Der Sar 救返C7
如果唔係我曼啲球迷咁惡屌死佢

阿狗多d
離開阿仙奴既下場

其實費格遜執掌以嚟都唔知破咗幾多次轉會費紀錄

馬今季真係唔知發咩瘟
場場災難級表現
d入波助攻都係鳩下鳩下咁

倫敦?

肥梳防守企位同落腳鏟今季真係重勁左

條友係柒在如果打左邊俾波佢推上前場係完全唔識攻
成日推到上去之後Dup break 回傳, 一係就同福狗左邊一起塞車

未踢就跪係度幫人含

估唔到Fred今年咁撚勁

羊咩上季無人爭專輸唔集中
不過軒應該要打多啲杯

我知，但係對付daddy嘅最住方法一定係以其人之道還至其人之身 daddy只係識用球員屈機方法入波

交咩學費適咩應
條友係RB已經係咁Miss chance
要成班人圍著佢踢

基佬係無速度啫
頭頂脚踢射術好
hold波二傳全部有

巴西Makelele

我覺得梳爾比摩狗調教完企位係好咗， 但助攻後上真係冇以前咁銳利

同埋我留意到其實條友有時比啲過頭波同直線幾靚 但又係唔穩定

最撚神奇係佢D球皇片明明係踢緊攻中
上季搵佢救火睇掃蕩又踢得唔錯
今季仲再進化,浸多一兩年學下點樣使用腦部就正晒

林伯玩太多FIFA

其實好彩冇俾猁狗買到
如果高普教應該識用佢
到時隊隊都可以食塵

痴筋
奉旨要俾三分你？

所以連fred都搵到說明書 Vdb要比啲時間等下

曼聯之前個squad depth太弱，啲pundit都話依家隊曼無咗之前一傷一件就要出垃圾嚟頂嘅情況

我地蘇蛇玩開FM屌打撚伯

de jong
de ligt
sancho
haaland
全部都搶唔到啦，好難咁講

以前佢D overlap幾好睇
不過而家用肉體爆邊都OK,如果出波時間再靚D就好,可以製造多一兩個機會俾福頭炒

Salah, KDB, Costa, Lukaku

摩一招 4-3-3
逆足9ban

所以仆街仔普巴經常得半場
「唔係唔俾你踢，依家有半場俾你發揮」

呢幾個都係俾daddy害

起碼中場唔駛再睇14+15

日常生活有咩影響?

肥梳今季重有開發埋開角/死球功能
好似打機覺醒左多一項技能咁

明明記得佢其中一個selling point係死球專家

So9 做咩逼害力架
BLM!

值同平靚正係兩樣野嚟嘅
唔通又話保方平靚正咩
佢個轉會費紀錄十鳩幾年後先俾人打破，仲要計埋呢十幾年通漲左幾撚多

無乜 係無街行無得堂食

有無諗過到死果陣都攞唔返R聯

平時買野番屋企有無消毒?

沙皮狗唔算啦 個陣係軌好撚勁wor
係同濕地唔岩key姐

不過馬體會好似準備同佢解約

我反而覺得應該將呢批30萬磅以上周薪既人cut 哂，迪基亞就無計啦，前朝冠軍老將加早幾年救世，其他球員再按返表現去提升人工， 唔好再好似山狗同普巴咁天價搶返黎但真係有冠軍表現既場數唔多

我懷疑係咪烏超啲人唔撚防守
Fred啲球王片踢到個時，未黎我曼啲fans已射

唔怪得深夜覆曼post成日見到你

係已經解左
沙皮主動要求

佢係唔夠高性價比先唔買佢啫
佢一入利就會是打Salah個位但又冇背身
打撚咩

有 其實開始抗疫疲勞

條撚樣唔係上星期臨天光輸一球俾利物浦我地坐緊榜首啦

已經confirm解咗約

De jong 一心搵美斯冇得搶
De ligt 同 龜 揀咁個陣 揀龜都合理 而且De ligt 係祖的第一季都唔係咁好
Sancho 本身太貴 今季的表現 留返俾多自己用啦
Haaland 就最可惜

冗員曼

我食晚飯睇波 所以深夜西波唔存在

斷脚殺入去果下啲速度爆破勇銳爽快都無晒啦

原來先32歲

咪一鳩樣.jpg

應該3月左右分勝負

簡單講都係唔夠級數，雞肋咁

佢明明就得
冇Telles佢都唔會開發技能
練埋傳中啦屌

求下皇蘇教訓我哋

Go mu la diu
搵佢打下後備好似有得諗

係秦利救返C7

de ligt有能力不過經驗唔夠, 計埋過嚟英超要適應期, 奶嘢機會非常高

根本無可能咁好似蛆俾佢慢慢玩

風火輪定冠軍先
聯賽失少少分隨時變6弟

前・英撚第一左閘

有卡叔唔駛佢啦 反而好似狼隊同妓都有興趣

但係佢依然會跑跑下自己傷，
無碰撞無突然加速或轉向果下好笑

印象中上季停賽前最勁

見到個個都丁到一地精就知下場閪啦

大陸狗

All in左維拉做情感對沖

衰唔靚

睇咁耐英超未見過咬到咁緊
以前MUN or ARS

依家輸場波要死全家，不過係好睇左既

不了 條撚樣性格有問題
驚佢黎到比般奴屌幾句之後開拖

LM 睇 D哥咬龜

蘇斯克查都話3,4月先好講title race呢件事，但話依家情況係對球員嘅推動力

係喎，西班牙文同葡文通加喎
開硬都似

我曼幾耐未試過數字上有得爭英超

同卡卡輪換，賣馬

西甲都攞埋
係法甲仲幫摩納哥 ko psg 攞法甲

摩佬係要球員聽足指示，同埋講究球員對戰術既理解力，仲有場上集中力，仲要十一個人都係咁，一個人漏左都會出問題。有球員話過摩佬連每個球員之間嘅企位同距離都要用尺度咁滯

曼聯班友各有各踢你可以話係球員問題
當然你都可以話舞唔掂曼聯班大帝係摩佬管理能力既問題

今晚冇得出黎倒數
我地毒撚又贏

9981
反正依家都係撞個波入去有得諗

個陣最需要要係迪莊,如果可以打包佢兩個都幾正
不過有迪莊而家就冇木乃伊

如果你計12月，應該費格遜退休之後就無

沙皮狗條陰濕狗唔會架, 條友玩陰濕好少正面開拖

伊巴喺ajax同祖記果時都出名miss chance啦

heavy hammer go

可能出到黎負負得正
一個咬對面
一個屌自己友

49000過埋後日就要着翻條褲

上次坐過第一都唔知係摩一定摩二時候既事,之後聖誕前就自爆左

荃灣 半山 要村巴 12點後冇車
唔係寶雲匯 就係 朗逸峰

賣馬呃返60-70m all in 夏蘭特好過

沙皮狗仲有貨賣就唔駛解約啦
屌你，對上幾季入球都係單位數，都仲有人J

可以2季騎住熱已經證明用蘇斯好過用摩

上季第一場爆左轟4:0咪坐榜首

連登一向有非主流情意結
眾人階醉佢獨醒

次次見佢西甲口upup撩興人，又撩JJ
Ramos + Pepe 屌到沙皮狗仆街

第一埸都叫數字上有得爭

蘇狗係挪威咁高地位 都吸引唔到下欄過嚟

依兩條友都算遇到對手啦
花生友黎講睇佢地過招仲好睇過場波

坐過第一咋嘛佢話
我冇話個時有得爭

數字上爭英超點會無，大把啦

屌，用佢黎踢波既咩

我肯定沙皮狗呢啲有卡士、牌氣既中鋒
見到藍天射球，屌到馬開花

搵佢屌對家同自己友抵屌啦

4個人加埋都唔夠般奴2倍

見大家咁興奮傾爭冠
好擔心聽晚踢完場波之後依度會點

馬達正選有無上面果堆一半

擺明係木狗唔肯要條release clause ，但條clause好似話係40m歐嘅話，真係好撚蝕，一陣蝗疤又嗱嗱聲出40m，咁曼聯咪血本無歸

達叔出場時間少咁多
咁樣比較好唔公平

屁屁其實踢MU可能幾啱
夠熱血

comdom馬達

找戰犯

法國馬 1賠1.1
法國普 1賠 1.4
球黃 1賠1.8
龜 1賠2

宣布可以同榜首同分

迪基亞 1賠1.05

都叫大家唔好咁大希望
人地出面又會出po追擊

我地搵次靜靜雞輸波得唔得

係咪吹緊今場用新人?

馬 1賠1.01啦
未踢過半場好波

竟然無普巴

提提大家
季前熱身賽對過維拉係輸0:1

蘇蛇封左盤?

係就好

個陣亞視都未上力添呀

有榜首，成地精啦

有光環唔炒住

柏豪半力都大炒曼聯啦

伊巴

唔會炒
次次做完戰犯都冇事架啦佢

馬達bb
出咁少都已經第2

但估唔到shaw咁多

Welcome aarons

唔好提個新支那人名啦

真心曼, 幫AC拎完冠軍就回家吧
有一大堆後生等住俾你屌

A lion doesn’t fear coldness
Only coldness fear Ibra

利申：短袖

喺OT睇袋睇到悶要去第二個場睇

唔係daddy佢都唔會黎啦

咁拉莫斯都好熱血㗎
幾年前會曼聯過橋續約

伊巴係曼嗰排更衣室無聽過有亂
班球王揀人蝦

福馬是但一個都冇

原來雙曼今年睇落廢下廢下，但實際係唔差

有 拜利作反 然後重傷

一腳拉打kick踢去普巴道

豬波然後同伊巴互屌
條友成2米高，真係往死裏打都似

Thanks trash

IG打多兩句串親伊巴,第二日就係儲物櫃內見

寫稿條殺猁到出面

佢好似都好迷哥狗
成日話咩哥帥魔法

Thanks

上幾季睇慣左帶頭2隊都係D咩
10場10勝
10場9勝1和
就知今季其實易踢左好多

so9衰極都係落錯唔識進攻嘅球員
摩狗對狼隊都要泊大巴
好撚on9

早幾年睇摩狗隊波一俾人入即刻熄機訓
on9到連反擊都無
一係禁區外猜猜猜
悶到唔想睇

最痛苦都係V92
睇到懷疑人生

講到狼隊好廢咁
明明自己隊波都係負碌贏

仲有伊巴

咁睇似v92唔識用法卡奧

依家玩埋角球

但其實v92成績唔算太差

事實上猁鏝今年都廢左好多

定係整體難踢咗

2020佢出場咁少

75m呀，仲要兩季後先有

【Now Sports】翼鋒阿麥查奧爾正在學英文，準備在1月正式加盟曼聯。

曼聯在10月以3700萬鎊從阿特蘭大羅致阿麥查奧爾（Amad Diallo Traore），由於申請工作證需時，所以這名18歲小將一直留在意甲，來年1月才正式加盟紅魔。

又係阿麥, 儲齊大麥中麥小麥

文西有國家任務?

睇比數OK

重傷後自廢武功啫

一直都覺得佢未差到要炒
木狗真係亂鳩咁嚟

無鬥心
你真係是旦up

踢波無form都係一種form

V92冇form

佢都on99荃景圍大把車上去啦，洗咩村巴，行上去都唔遠

當年睇得好辛苦
個波由前傳傳傳又傳番去後場

般奴買到真係抵到爛

敢帥講咗咁多件都買唔到, 佢同木狗應該一早唔妥, 木狗見無前四乘機炒人

都叫捧都杯仔, 未至於要季尾炒, 雖然佢啲波真係好撚悶

有成績咪得 場波悶啲有乜所謂

其實當年邊個掃走VPS

敢帥先有form

踢悶波都算, 有能力令對面都閪埋呢下先勁

係 wor，條友無啦啦一野屈人係荃景圍

幻術師

呢啲先係戰術大師
自殘300 損敵3000

邊個信

佢自己

呢招叫做無敵風火輪，你同個敵人一齊轆落去咪轆鬼佢死囉。

佢講係紅牛買佢個轉啦
係多狗呢啲selling club先會受

可能佢唔識寶雲匯個d山上樓

佢識講金麗苑個邊都仲有其他樓

敢帥當年聖誕快車好似俾紐記炒
去緊旅行,第二朝起身都仲激心緊

係鬼，依家個個要睇哥狗嗰啲踢法

但呢堆都唔算係有錢樓啦唔係咩
定我太耐無蒲荃灣
我對荃灣有錢嘅定義係萬景喎

v92第一季啲波都ok
閪波得黎都有啲趣味性
第二季就真正催眠閪波

原來最區個個住半山㗎

唔知呢到班識波帝今年想要辛祖定比比鳥呢

Both?

如果可以既話就捧V92魚拉突,但個個星期睇列斯溝淡番心情

打撚硬都似
條撚樣又專食人老婆女友

阿狗未炒雲爺爺之前都好好睇，傳控進攻足球

有錢都唔住街市隔離啦，貪臭咩

回購史波

控球咪係佢條form，場場67成控球，咁多個領隊係得sob冇form，連椰子都知自己打9981斬😂😂

認真咩 以前食過條女住果到 上佢到完全唔臭
又大又好景又方便

住半山買野都煩過人

V92睇足球小將大，場場鳥籠戰術

戈狗啲波咪又係同v92咁上下悶
不過人地悶到一年六個冠軍

呢隻賤種狗係我最憎嘅球員
斷腳都便宜咗佢

so 蛇個form 就係bruno

住得半山預渣車出入同靜

點會想樓下又臭又嘈，我睇住萬景峰起都話佢個位又嘈又雜都叫靚位

街市隔離仲係雞竇添呀，對面仲有間戒毒所

超級盃睇沙皮狗當垃圾咁踢拉狗就笑到仆街

買果度既人可能就係貪佢近雞竇

咁各有各睇啦
高層單位就一定無你講果啲問題啦
但唔明點用你咁推崇半山區嘅樓
渣車出入勁撚麻煩其實 靜就真係靜嘅
仲相對上私隱度幾好添
但都係果句
有得揀 一定住返萬景峰

明知而家係虛火, 趁成績唔錯, 蘇蛇話曬一代名宿. 大家好黎好去. 換個有爭冠經驗既領隊好似Allegri為下季提早準備

萬景峰個位計住交通方便
落街食個野都近路德圍

過埋年就炒

你都戇撚柒鳩
連贏緊都叫住要換領隊
有冇咁撚反蘇呀要

到時又可以復興番屌帥呢個名

覺唔覺領隊黎講 費蛇 雲加 唔算top?

波台啲假膠五毛開始比連囝bam

so蛇趁高峰退休
人類就會永遠記住佢一代名帥

但搞笑既係 軌 同 妓 就係成日怨 比班球員自動波好過踢 林伯達蛇d戰術

跟國家隊師兄學下野都好呀

點解2020就嚟完都重咁多野可以笑?

抵啦

咁講city walk 2期對面近工業區個堆咪仲正，差5分鐘路程，樓又靜d

木狗趁依家季中打唔錯，快d買多幾個即食，衝一衝季尾好過啦，下年一定唔會有咁開局。

助攻1001

假膠扮五毛扮幾年
唔知有冇曼迷假膠去利狗度扮利迷咁on9

痴撚線

木狗：冇買sancho都第二
即係實力夠爭冠 唔洗買

我出名反蘇都搵唔到理由而家炒

唔係應該一confirmed bid就學咩，而家先學

下個topic “Ole out”

siufa bam得遲